Circle K道左歉了

炒咗未

用咩原因炒佢?

佢個員工有暴力傾向喎 我係顧客會好擔心自己人身安全 怕著黑衫帶口罩買嘢會畀人斬鳩我

[為雙10感謝祭打開序幕]呢間餐廳大家一定要試下

佢唔係有講話佢試下黎西貢鋪
睇我打唔打你之類?
定係第二個人?
如果係佢, 真係炒得喎

睇黎好想裝飾了

炒佐先好道歉

網上鳩up就炒?

好似有個post話有手足落鋪問
條友已經冇做

希望之後冇人請佢

唔係攞定刀係西貢等我地咩?

國泰都係咁

Ok唔會囉

你問國泰啦

Link